熱刺熱刺 下次大概可以～

ToT

55

贏左 派未？